覺唔覺連登d人笑鳩其他人去台灣讀書好可憐

九成九都係窮撚黎
無錢出國留係香港讀書
我地就去台灣見識下
開擴眼界
成班local撚一係酸一係窮
仲可以食台妹 同埋學好普通話
d憤青
慢慢龜縮係香港啦柒頭皮
台灣撚番到黎仲可以扮海歸撚

去台灣好有米啊

Agger

YES 連登仔酸到仆街

去台灣都可以打飛機

係香港讀唔成書嘅辣殺打飛機打出自豪感

笑點係咪去台灣見識

yes 台灣大學畢業生fg 20000台幣
一碗魯肉飯都係20蚊台幣
夠我地食1000碗

屌你老尾,講到你去撚到台灣就脫毒咁 你去到台灣咪又係青頭仔

去邊到買？

你講緊去澳洲個班？

有錢過你地班窮西少少咁

做咩姐你

唔覺喎，唔比得人笑就唔好去台灣啦樓主
利申：UCL

由得班垃圾葡萄啦
佢地屌港女,我就食台妹

樓主係本地教育下既失敗者
加埋冇錢去一線國家讀書

ucl?
咁廢都拎出黎講
咪玩啦
想笑大人個口咩

台灣

去澳洲加拿大班撚屌都咁上下

樓主可悲到連自己辣殺都唔知

仲利申以為自己好大支野

我就黎笑死 救命

樓主笑鳩人窮撚又可唔可憐？

讀唔成書係一回事, 人地有錢出去又係一回事
你地係咁話人垃圾, 莫非你窮撚葡萄?

咁你連台灣呢D二線國家都無得去, 邊個慘D

你去台灣讀特殊學校睇唔明中文？

你去香港讀特殊學校睇唔明中文？

曲線引人屌留台仔

窮撚先要去台灣

去台灣讀隨時仲平過留係香港

Sour.

台灣前5間加埋既綜合實力都唔知有冇得同UCL 比

去台灣有乜咁唔好

笑你咪笑你
ucl仔 番鄉下啦

唔乸係掛，宜家去台灣讀個啲都可以打J
九成都係讀唔掂先要過去，仲要分分鐘鐘平過香港
咁都打到J唔怪得樓豬要係台灣讀囉

完全係中學式生活

台灣讀書真係好正
班台妹自己搵你上床 屎眼都玩得

我英國讀書夠識左台妹女朋友啦 同居成年添

仲話食台妹 我返黎人生勝利組你仲係到on99揾工

香港八大求間拋一間出嚟都打摷全台灣嘅大學

例:poly>北科大，Edu>台灣所有師範

樓主獻醜不如藏拙，為人謙遜目光可以更遠

好葡萄你啊可以去到咁遠讀書
利申：三大神科

拎北科大黎比Poly,拎台大出黎就差唔多

Ucl 咁勁 ucl qs全球第7 wo
收分成績同HKU差唔多

Ucl最低要求同hku average 差唔多

原來仲勁過HKU

Ucl 係ug teaching比人屌得多，好低satisfaction, 但pg 好撚勁

但我諗都會比Hku 好
有＄我都想去